清真寺對出巴士站不知名機構做問卷調查

琴日行過清真寺對出 好撚多人做問卷調查
乜機構都無 好似問人車費貴唔貴果啲
好明顯係呃鳩人拎資料
唔知今晚仲有無 有就過去屌柒佢

呢招真係用極都唔out
問n 年都係問車費貴唔貴
以前就係信和外面問

屌佢啦
邊會有人話車費平架
我就話收一蚊都好貴 最好坐車唔收錢

今晚行過去望望先

問乜都假

純粹拎你資料賣俾詐騙公司

葵芳都有 問完又問 次次都作個no.比佢